有冇巴絲去完working holiday入來分享下工作同生活？

聽講澳洲而家可以去到3年，到35歲到可以去
小弟一直都想去，但最快都要呢幾年既事
有冇人覺得係外國辛苦總好過係香港辛苦？

英文好唔好？
好就做d簡單既工
唔好就痴台灣人做農場，肉廠（辛苦到仆街）
利申: wh第二年

有無例子

咩例子？

簡單既工

好唔唔好嘅薪金分別差幾多？

搵到合法既鬼佬工最低時薪好似19澳幣（稅前），
肉廠25-40不等，但環境又血腥又臭
農場通常計件，多勞多得

後兩者都辛苦，除非你係香港本身搵得少，唔好有咩期望係澳洲會搵到大錢

難搵工係visa問題，whv根本就係叫d後生去澳洲做seasonal job

講緊其他西方國家
未試過澳洲wh

澳洲好多大陸人

愛爾蘭囉，應該未好似熱門國家咁多中國人

點講呢，雖然個陣有人同我講過話可以搵方法俾我留底，咁個陣17年未有而家咁辛苦，個心始終都係想返香港，就無問到啦!不過我懷疑都唔係合法。其實你去到外國唔一定真係甘心做外國人嫁，到時你會更加掛住香港，特別係你在香港的朋友同家人，仲有廣東話粗口，所有關於香港的事物你都會好掛住。同埋外國真係好悶，愛爾蘭係悶中之悶